\chapter{謝辞}
本研究および本論文の作成にあたり，研究の基礎から細かな疑問や悩みまで丁寧かつ適切なご指導をしていただいた小林 祐一准教授に心より御礼申し上げます．また，本研究に関する助言を下さった三浦 憲二郎教授，臼杵 深准教授，關根 惟敏助教，伊藤 友孝教授，鳥居 孝夫教授および清水 昌幸助教に感謝の意を表します．
そして，卒業論文の確認をして下さった担当院生の田中 稜人さんと田中 星偉麻さん，研究に関して議論を活発に行って下さった同研究室の大学院生，学部生のみなさんに感謝申し上げます．

\begin{flushright}
2022年3月
\\土屋　竜人
\end{flushright}
